ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (77)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

上回講到！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (76)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

位能黨五人眾

醉愛柯煒林

男朋友留名

Sofiee黨旗下位能黨(五人眾)兼會長黨留名
柯煒林(愛低炒)世一 你我都要開心🖤💛
229黨 缺一不可

始終如一兵佑黨

新post留名

吳海昕世界第一

行開一陣又爆咗post

巴絲一樣咁喜歡煒林，請停止迫害兵佑
冇人夠刀演身高兩米八又才高八斗

嚟到第77個post
都要狙撃偷料唔落credit嘅
港生活femi cheung!!!!

吳海昕世界第一！！

留名
真·會長DSE打氣

留名先

咁又77個post
五人眾留名

真的好喜歡昕昕，請好好保護她

真的好喜歡李敏，請好好保護她。

真的好喜歡刀演，請好好保護他。

搖晃

錯post

衰妹老婆吳海昕世界第一！

無鬼用呀你

無鬼用啊 CHOK人

我仲以為你留名 搖晃=Chok

留名

這個男生怎麼這麼可愛

會長其實好慘

另類嘅留名

Chok巴最新留名方法
搖晃

我charm啊救命真心尖叫

why so qq!!

低音炮

好靚仔

遲來的lm

真的好喜歡汕昕，請好好保護她。

位能

每個新po都期待小說兵嘅gif

多謝支持

新髮型

昕昕

點都係世一

同kate拍片

昕昕同Kate姐

呢個認真match..
幫手兜返

吾昕真係好靚

都掩飾唔到會然@搖晃人冇鬼用嘅事實

屌睇到好撚燥

世一

刀片在線

刀演來電

搖晃人

昨遲人啲fd

人之將死 其言也善

刀台ready

好忙 另一邊聽緊bob叔

刀仔台要人

sam

佢地好似係同公司係咪新髮型

笑撚死

G

宇宙第一

當我地覺得煒林都已經(借到)有account 解到密嘅時候

[memberiPhone壞了[/member]

乜你部se咁快壞
抵啦仲妄想同我煒林用情侶機喎

部機老了

sogun真係會食字 係咁斷開

Sogun係到次次都笑死

係咁跳掣真係好正

今集重點: 肥

蘇_婷

唔識讀唇

刀演

個限時

諗起之前有得淘寶叫非洲小朋友跳舞，寫野佢地讀出嚟，有冇人玩
佢地大嗌二二九黨，缺一不可，吳海听世界第一，好好笑

昕

Wow原來ranya今日同++玩

story

係非洲仲紅過香港

整埋衰妹sofiee早啲訓

Hater巴個ig都有啲嘢睇

見你寫影評寫下感想個啲

以為講"十個人有九個都是巴, 唯一一個是有棍絲"

都呀, 都有興趣
見你新開ig以為係fan account專推post
點知入到去真係有野睇

呢條路幾好, 繼續寫, 寫寫下寫到游大東咁搵到食有影響力

啱架喇, 冇飯碗既限制先寫得出真心野
咁先寫得好 keep住寫

(唔會咁快科撈你自爆)

你就好啦

其實點解你叫自己viutv hater?

邊單?

其實現代既成功marketing應該係教育觀眾
我成日都覺得, 其實人唔會知自己想要咩
例如我唔會睇二月廿九之前
覺得如果有人搵Sofiee 天佑 劉謙
拍一套愛情穿越劇 我就會好鍾意睇

所以有時過份諗有冇market又係好容易走咗去TVB條路:
ABC餐套路 套入唔同職業同背景

歎息橋既兩極就係例子
有人覺得好悶 有人覺得好好睇

二月廿九相對接受程度大好多
係出走咗港劇套路 屬十分成功既例子

可惜喺香港 冇足夠證據證明你會成功=老闆唔會批/投資者唔制
所以都要多謝ViuTV 不過麻煩出手大方少少 唔好成日要啲有心做好件事既導演自己貼錢

所以想拍咩就拍啦

淪落人得1984萬

1億喺香港有冇可能?

古生

我地全部冇follow過ig dq哂

喂係喎頂

係咪特登揀

咁疊馬但全員dq

笑死 冇睇內文添

刀演可以同ranya 連機打ps4

最開心係衰妹見到班刀登仔

ranya封塵

真 咩game

Ranya有mon隔籬post
唔知有冇睇呢到
又有冇account呢

呢度應該冇啦

你個fan account用人地張相
成功引起佢注意了

教你啦

我相信Ranya都好開心有個保持適當距離嘅痴線fans嘅

Shit佢地又加密喇 祝願煒林天天安好

呢個先係最大目的

刀刀

Hater開始暴走

[member]

[/member]

WhatsApp sticker 有無update唔夠用

想要乜圖乜字啊？

是但喇 有我昕就得

google搵到

你值得擁有

二月六九

我聰

你叫位能情何以堪

夏巴二揀一：位能定家聰

你擺埋兵佑is fine

229揀家聰
現實揀位能

Fiona同嘉嘉好frd

佢地做乜

Post完先醒起下面send message嗰度
好彩冇事

錫埋Sofiee

衰妹交比我

Jace 天生二品幾好聽

個mv好似幾得意

巴打今晚打唔打場友誼波

有野睇

will都share首歌

你share就仲多人識

諗住整靚啲好似特別啲咁

好呀

will randon?
未有wifi睇

YES, 播緊羞恥歌

喺街冇data...想喊

多謝柯煒林接納我哋，好感動

返屋企先睇得

愈唱愈細聲

話半個鐘

返到去都完

唱完真心唔羞恥

點樣可以upload片上嚟?

柯煒林真係MON得太貼

支持支持

我覺得佢驚我咗我哋

嚇親我

講左啲咩

鬧我

係咪完了

佢發現左地獄巴想UP片

仲LIVE緊呀

冇鬼用呀

果然又變咗小女孩

倒數3分鐘

我哋係垃圾屎小女孩

煒林快d話我地係垃圾屎啦我ready

唔緊要呀，miss咗咪miss咗囉，有咩所謂

will屎

威啦chok人

chok巴又嬴

CHOK巴真係太威

cut咗

my song

chok巴次次都有vip待遇

威喇

CHOK

miss晒羞恥歌

嬲呀

每日任務：舉報Chok人

五人眾換嚟嘅得大笑

229gay友會

( Show Blocked User - CHOK人)

molamola

公平咩

嗚呀

威到你

煒林話愛所有人咖... 嗰幾個人名氹到你笑都已經好好

我都明 我地嘅關係冇可能變返好似以前咁 能夠繼續提供娛樂畀你 我已經好滿足 我以後都會靜(少少)咖喇

願煒林每日都快樂
垃圾屎醉愛柯煒林

哭𠹌咗 即使唔可以好似以前咁 呢「五個好entertaining嘅人」都會繼續支持你你開心就好

我係表面
你哋係will心入面

覺得自己咁樣比喻得好好

我哋永遠都係tastes好特別嘅人

你收聲

佢特登嚟激我哋

Chok巴人紅就囂

每段關係最緊要嘅果然係坦誠
開宗明義話自己係巴 就可以萬千寵愛在C drive

台長大戰五人眾

五人眾(輸晒)

唔使bet啦 台長然到開巷

我哋知衰㗎啦 如何能回到當時

我係屎

知你係柯煒林頭號fan屎啦

明明係佢面前就係小女孩

煒林唔要你地啦

唔好唔要我呀

如果有得揀 我當日唔會出嚟睇戲

你如何自欺繼續兒戲激情有限期

唔準離間五人眾同位能嘅感情
除咗佢親自收我地皮 五人眾不解散

搖晃

錯post

又bin

我先唔會交佢比你

原來都過左第14頁 我宣佈229post 既目標過左三分一

二月廿九 長推長有

今日冇錯post!

恭喜台長

今日冇live?

好似聽晚先再有嘉賓開？

Ranya好呀

仲未開應該無了 大家安心養肝

沒有刀台的第一夜 雨

BMW廣告

11:37pm：好養肝！
12:00am ：瞓！
12:01am：刀演在線！

原來汕昕識揸車定係幻覺嚟嘅啫

仲要係打直版

[member]不如鬥快送部bmw 比sofiee sofiee 收到既話一定好開心[ /member]

[member]個車身一定要係sofiee 最鐘意既白色 車牌no 係SOFIEENG[/ member]

[member]唔俾送二手[ /member]

yeesa ig

睇唔明走資巴講嘅嘢

[member]對啊 一手當然有誠意啲[ /member]

哭能左

samsam 單車我就識

今晚大家都護肝 咁我都早瞓
真的好喜歡煒林
大家都要好 晚安

寶馬識d嘢

今日有煒林短短嘅live，見到佢心情好覺得感動同安心
認真你開心我就開心

雖然佢冇嫌棄我哋，但我哋之間嘅距離好似遠咗

好父愛嘅will will

唔識單車

咁走資巴識唔識飛機

你想買?
Gulfstream而家訂新機條隊短左好多呀G650抵買

你知道嗎？在世界上有一個地方，那裏每日都有人高呼：「二月廿九世界第一」。而且，有些人會接着頌讀〈昕禱文〉：「真的好喜歡汕昕，請好好保護她。」，又有些人會膜拜兩米八的刀演，還有些人會祝願煒林天天安好。

早呀湖巴

一人一祈禱，迷信昕昕會更好
磨牙jobs
磨牙福利

那地方的人很有愛

請保護汕昕
煒林要快樂
刀演多JOB
229黨平安

那個地方的人，每個早晨由一句「吳海昕世界第一」開始。

今日咁早病發

229黨係24小時的，不分早晚

24小時都祈求汕昕同煒林開心快樂

衰妹新story

那個地方的人很有愛，經常提醒黨友「見字請飲水。」

戰鬥吧

刀登仔開始留長頭髮

長頭髮 要識彈結他 要係壞人 要同佢打機 仲有無

有冇米九

有激光劍

刀演IG STORY侵犯ATMA私隱

愛慾三人痕

愛犬三人痕

實係俾刀仔教壞哂

成日係atma 面前做呢d 野

Atma好慘

原來Atma都係棍絲

講好唔講靜靜地 刀仔都要私隱

煒林
希望仲有機會係到吹奏我最愛的煒林

可能今日係最後一日上到連登
所以想把握機會講多次院訓
真的很喜歡昕昕，請好好保護她
吳海昕世界第一
229 世界第一

今晚可能係哩個po嘅最後一夜
請讓我重申
吳海昕世界第一

229黨 缺一不可

真的好喜歡海昕，請好好珍惜她

重申多次
真的很喜歡兵佑，請停止逼害他
刀登有愛229黨世界第一

希望聽日仲有得圍爐

真的很喜歡煒林，我哋一齊行落去，撐到底

229黨 缺一不可
刀登台見

真的好喜歡大家。

遇到呢套好劇固然係幸運，看得投入。要感謝的不止是229的台前幕後，還有同我派膠圍爐的你們。

劇完咗嘅嗰段日子，喺屋企抗疫好悶，點都估唔到呢到會成為我後來一個喘息嘅空間同避風塘。

還是好喜歡凌晨兩點和眾院友推post、看刀台、互鞭。

開始追煒林，可能大家開頭覺得係玩嘢。但係已經快兩個月，我諗：喺前路茫茫嘅日子，可以有一件事或者一個人將我哋凝聚起來係好幸運。

而呢段日子我哋真係好開心，柯煒林，你真係好真誠。

原來世界真的很糟，甚至都唔知會唔會有明天。當然不能當作係理所當然，但希望還是希望能好好的。

唔知啊，希望聽朝大家可以繼續推到229post啦。

我會同呀Will一齊行落去

真心勁灰
229黨 缺一不可

刀登都要熄燈
吳海昕世界第一！！

我愛大家
229黨 缺一不可
衰妹世界第一

買定vpn

唔駛講到咁，其實如果連上邊個網都限，香港就真係死啦打扙架啦，唔會去到咁大件事

禁網唔係話做就做，影響好大

好似表白

就是表白呀 我愛大家

nordvpn

229黨缺一不可

229世界第一

無論係巴定絲都愛大家

Hope for the best, but prepare for the worst.
加油

我係刀登仔呀Hi

想變成你嘅形狀

世界這麽大那麼壞，卻於連登刀登巧遇那麼痴線的院友們。

即使前路有多灰暗，大家仍然要相信這裏會有想像和希望。

229黨友們請繼續互相圍爐支持，一同於亂流走下去。

請大家齊齊整整，咁先可以繼續做世界第一。

沒有229，沒有麥精。

見字請飲水。

再一次
229黨缺一不可

快啲買vpn
229黨不能散
今宵多珍重

麥精絲你很好 多謝你冇嫌棄我咁痴線
見字請飲水，229黨，缺一不可。

229黨缺一不可！
我愛大家 無論巴絲 愛大家
大家加油

今次真係一人之境

我呢兩日工作太忙，加上昨晚好早瞓著咗，而家先上到嚟睇post，做乜有封咁深情嘅嘢俾我哋呀﹖
大家一齊推到229啦！

二月廿九世界第一

唔知會唔會熄登 不過講咗先
多謝刀演同229令我哋可以圍爐
希望仲有機會喺度bin下大家 一齊認真地鳩 上下刀登台賭刀睇live
最後想講 真的好喜歡海昕 請好好保護她
同埋真愛是任何形狀 希望還能互安慰 我愛229黨

好正！
好鍾意佢最尾嗰句：「一切可能，始於熱情。」
好fit到Sofiee嘅性格。
我諗亦好fit到229上上下下，台前幕後，因為熱情先成就到咁好嘅作品！

多謝刀演 多謝229 多謝各位院友

真係唔敢

個酒粒
就算世界末日都要J

係我太感性了
大家嚟睇衰妹斜陰

好唔捨得我昕希望以後仲有得睇佢

成班巴係到講埋啲感性野CLS
成件事太gay

多謝大家哩一兩個禮拜包容我哩個遲左兩個月先睇嘅小薯
吳海昕世界第一
真的很喜歡海昕，請好好珍惜和保護她
229黨 缺一不可

我都有少男情懷

好多感性巴

感性無罪

昕昕又搽番指甲油了

多謝大家一直以黎既陪伴。
呢個幾月雖然都係隔住個mon認識大家，但大家真係好暖，好似多左好多個朋友咁，呢段日子真係好歡樂。
已經習慣每晚可以同大家係刀台/煒林live一齊發癲
今日唔知聽日事，唔知229可以推到第幾個post
不過無論點，我都會陪大家陪到最後一刻

「明晨 天將會塌下來吧
突然你我愛的一切 未曾愛夠已火化
傳聞的審判馬上來吧 面前有數百種講法 難分真假
這末日理論 像提我 過得好嗎
日子 若果不多了 還想怎花

如果 禍與福都躲不過
就每天當沒明天 捉緊愛人過
將生活還給我 做每天必修功課
就算知歲月無多 無憾的生存過
在愛惜中離座 已經不錯」

無論229黨員係巴定絲，拜山絲都愛大家
229黨，缺一不可。

渣㗎 臨熄登仲都咁扭擰

牙精

好羞恥

我已經準備好熄登講乜

就快HKG CHOK會成為歷史，快啲羞恥埋佢啦

唔舉報了支持CHOK人！！

無得再搖晃

Chok巴勇敢啲唔好冇鬼用！！

Auntie So

好！ 我去了

昕衛兵一人一like以示支持

留咗喇

叻仔

chok人今次做到野

In chok人 I trust

繼續搖晃

牙謙

你遲了

識到大家仲做埋五人眾
好多謝大家喺呢幾個月俾咗好多快樂我
希望之後仲可以見到你地
一定要平安

醉愛地獄張圖
就算呢到收皮我哋都要繼續癲

今晚變左刀賞團大結局

刀安台

如果有緣再見 我們都能絕處逢生

就算熄登，都要用真身尷尬羞恥play
只要煒林唔嫌棄我哋

唔知仲有無機會講 吳海昕真係好靚好靚

希望大家終有一日可以係戲院除罩相見

終於有個sponsor 衰妹既product 係我買到又用到

畫面好白

g chi

我昕不負世一之名
Miss you Sofiee

好似又仲有7日時間

未咁快過嫁
預計死期又係6月頭

搖埋今日

用張咁得意嘅相

好young

sogun食到蛋糕

支共嘅愚蠢係想像唔到

你SURE佢係蠢

你以為佢哋好聰明
做官嘅只係諗點樣嚮制度內行事
保住自己官位
尤其支共
好多擦鞋仔俾山埃意見上層
咁上層又唔係神仙
當落錯決定
下層明知錯都唔會出聲
只會照跟照做
結果咪出事
如果支共真係機關算盡諸葛亮再世
台灣大選就唔會輸到咁
支共有幾多權力都好
面對現實都只係見步行步
唔好低估敵人係啱
但都唔好當敵人係神仙

last dance

支那已經行緊 有無人反？

情緒過後 要理性養肝

見字請飲水

真的很喜歡香港

請好好保護她
見字飲水

真的好喜歡所有人

仲可以推多幾日 見字請飲水 晚安

大家晚安 養肝

早啲瞓，飲多啲水，要健康，打大佬

瞓前飲多啖水
有個健康肝先可以做世界第一

見字瞓覺

見到你地講即刻飲咗水

各位早抖

位能開live

好多謝佢今日開live...

召喚五人眾

位能 大家撐住

咁多00後嘅

差d有想笑佢地瞓晒

五人眾(瞓咗四個)

thank you位能 goodnight sleep tight

五人眾(唔洗被bin)
珍惜有得被大家bin嘅日子

多謝大家陪伴

願 各位亂流下平安。
見字飲水 晚安
Thanks Will sleep tight🖤💛

阿will同所有人晚安 記得飲水

再苦都要繼續過
未熄登都要繼續推PO

呢到24小時有人，24小時都有大家陪住，好有愛

永不放棄
我愛大家 愛埋睇位能live嘅大家咁正能量

位能咁warm得唔得架
雖然miss咗個live

煒林知我唔夠瞓 廢事要我再捱夜
專登等我瞓咗 先開應酬一下你地㗎咋

各位早晨
起身請飲一大杯暖水

未熄登 推一推先
繼續飲水
早啲瞓

一日唔熄登
一日都繼續推
除左夜晚早瞓養肝
個腎都好緊要
所以又要提大家飲水啦
唔好日日4包麥精

真係好鍾意暖男
係啊就係你啊位能
雖然我係
始終如一兵佑黨

五人眾(瞓咗)

Samsam

希望大家係亂流下都可以平安
一日唔熄登一日都有我呢個cd-rom係呢個post到食花生

起身又上嚟繼續推PO
努力推到229

今天也要繼續加油

真係好多謝刀演先有機會呢幾個月同大家係到推post
只要唔熄登都會係呢到同大家繼續推

四點幾 點追

無熄到登 chok人有冇後悔

歡迎大家鞭到PO229

229世界第1

見字飲水
早晨 快午安 每朝第一件事係上嚟推post

雖然依家唔敢吹奏得太勁
但#每日吹奏柯煒林 是需要的！

知道大家唔開心開live安慰

詞窮淨係識講「你好好」然後無限loop

好啦 知道你點都會喺到同我一齊 i mean一齊行落去

係尋晚太感性令大家有種末日feel

但又真係幾灰 其實今日點知聽日事

anyway 應承大家我哋全職刀登仔會堅守到最後

因為

我仲有好多嘢想親口同你哋講⋯⋯

又千字文

係咪文字表達唔到

打左咁多字仲有嘢要親口講

我睇到

好耐冇見刀演

講緊你個威水comment

驚嚇親Sofiee

嘉嘉去公子會

講左好多次仲係好想講
229有愛，我愛大家。

229有愛

感性夏巴jengs
千字文i lurv it

多謝刀演
冇你拍二月廿九就冇個po
冇二月廿九，我地就唔會封海昕為世界第一
多謝造就二月廿九嘅每一位台前幕後

仍然要相信這裏會有想像和希望
所有人都要一起走下去

我都係食花生

唔好呀

希望可以推到post 229

拍十月一日，吳語錄

到嘉嘉上公子會

個手臂個笑容

見字飲水
俾啲掙扎
笑住加油;)

即刻飲多兩杯水先

見字飲水

衰妹ig story

明報周刊

sofiee fb post 支持

又白衫

心地善良嘅女仔特別靚

已Like

又有相睇

今晚撈出個世界最後一集，睇ranya

唔好拎住舊野得唔得
雖然都係世一

位能不如下次開live唱

世一Ig認證, so happy~

小說兵

10點先有得搖晃

搖盪半個鐘先有得搖晃

搖晃

未有得睇

衰妹

小說兵又贏

咦 你啱啱去咗邊

食飯

有冇飲湯

冇 所以唔夠健康

Yeesa

真世一

昕衛兵永遠都在嘅原因

小休咗幾日，聽晚8pm會開twitch直播，sofiee、mans同sogun會嚟我度一齊玩，仲有第8集229導賞！

G持
雖然聽日有嘢做睇唔到咁早

支持
醉愛牙刀

支持牙刀

聽晚準時見

休息係為咗走更長嘅路
養定肝同埋耳仔聽晚睇直播

今晚養肝 聽日準時睇live

多謝刀吻駿

ranya

支持刀導！
明晚節目豐富！萬勿錯過！
今晚再養肝先！

吳海昕世界第一

多謝刀演

我起碼miss頭個半鐘

牙刀

樓下開始多人

適當的距離

瞓醒留名, 飲水

呢班人真係癲

我都覺得你係

早晨 飲水飲水

大大杯咁飲

對人生又有翻期待
刀台要人

尋晚飲完柯好多夜尿

成樽咁飲 第朝唔驚唔知醒

見字飲水
好多會然都好好遵守大家都身體健康！！
大家瞓個靚覺期待聽晚刀賞團

昕美如畫

掛住昕昕

煒林你今日過得好嗎
見字飲水大家要平安快樂

睡了，希望大家同昕世一一樣有覺好訓

嗚嗚大家晚安 星期六都要返工

Ranya

Ranya
搞到想叫春
濕泣泣嘅夏天好多思緒圍繞

ranya都係夜鬼

終於有得訓

天光了

天光起身了，期待今晚刀片台

成套劇除咗食嘢
仲有瘋狂瞓覺

戒唔到晚睡晚起

早
琴晚飲勁多水 今朝早瘋狂去廁所
btw見字飲水 起身去斟水先

院友們午安 見字飲水 八時見

夏巴
有新sticker用
8點見

多謝夏絲
吖，係夏巴

8點見

抹汁

係抹汗

chok巴

Chok巴一次警告

極危險

啱啱擠咗啲茄汁落地咋

幫你兜唔到

上水！

粉嶺

搖晃d fd

繼而平靜到訪這一人之境

呢排好mk

唔好笑但比下反應你

Janice呢

我有昕昕就可以了

sorry囉

今晚約咗人食飯 要遲啲先join到

好好聽

今晚有咩活動？今晚刀演台開嗎？

係呀 睇下置頂

太好了！會見到昕昕！

全能到仆街

陣間終於有得聽sogun講完整句子

我屌你

還我跳掣

8點好早

一陣玩埋北海道時間

刀演又唔俾飯我昕食

人渣

........................

我應該會食緊飯

冇玩fifa

sam sam

買啦

話說兵佑係咪仲未識開台

有玩fifa但冇ps

用咩打？

開得一個得一個

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (78)

寶庫貼圖+post link 已更新

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

xbox

氣象巴 一直以來 辛苦你了
有機會出嚟飲杯茶 食個包啦
（我食飲茶 慰勞你一直以來開咗咁多個post)

未齊人，夜少少先開波，大家食飯先！

多謝刀演！

大家！刀演話放飯呀！

一定有機會嘅到時會唔會齊人呢
多謝你先

德政

正想上嚟講 希望遲開

霞姨 飯盒呀

支持遲開

多謝刀演！刀演英明

抹走d飯汁先

雞皇飯多汁

究竟師傅鍾意睇人mui珍珠 係咩癖好嚟

刀演10米8

係喎 大家今晚係咪要推返二揀一？

要贏番啲刀片我依家破咗產

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派

2. 野餐 定 遊船河 @走資派

3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派

4. 煮飯 定 洗碗 @走資派

5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派

6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派

7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派

8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派

9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派

10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派

11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去

12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一

13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派

14. 星空定日落 @快樂休止符

15. 男朋友好靚仔但好矮 定 唔靚仔但好高 @夏洛特啊

16. 熱飲定凍飲 @北海道神宮

17. 電單車定私家車 @北海道神宮

18. 做重慶森林入面嘅王菲角色定西遊記仙履奇緣嘅紫霞仙子 @Outgram
19. 煎蛋定炒蛋 @Yeesa張麗紗

20. 放假朝早有人鑽牆裝修嘈醒你乞人憎啲 定 夜晚訓覺比蚊咬痕醒加係耳邊嘈醒你乞人憎啲 @Yeesa張麗紗

21. 踩到Lego 定 腳指尾踢到枱腳 @sofiee男朋友

22. 愛情題: 主動出擊 定 等俾人追 @sofiee男朋友

23. 靜態活動 定 做運動 @sofiee男朋友

二揀一係問晒sofiee sogun?
咁咪冇得bet

頂擲點擲到冇曬刀片

一人一題得唔得

呢到個個都係

仲可唔可以加問題

我在 我在

加啦加啦 bet多啲

Here

我係佢未婚夫，請問咩事？

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派

2. 野餐 定 遊船河 @走資派

3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派

4. 煮飯 定 洗碗 @走資派

5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派

6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派

7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派

8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派

9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派

10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派

11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去

12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一

13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派

14. 星空定日落 @快樂休止符

15. 男朋友好靚仔但好矮 定 唔靚仔但好高 @夏洛特啊

16. 熱飲定凍飲 @北海道神宮

17. 電單車定私家車 @北海道神宮

18. 做重慶森林入面嘅王菲角色定西遊記仙履奇緣嘅紫霞仙子 @Outgram
19. 煎蛋定炒蛋 @Yeesa張麗紗

20. 放假朝早有人鑽牆裝修嘈醒你乞人憎啲 定 夜晚訓覺比蚊咬痕醒加係耳邊嘈醒你乞人憎啲 @Yeesa張麗紗

21. 踩到Lego 定 腳指尾踢到枱腳 @donki壽司仔

22. 愛情題: 主動出擊 定 等俾人追 @donki壽司仔

23. 靜態活動 定 做運動 @donki壽司仔

24. 成世只可以飲一樣 會揀麥精 定 水 @donki壽司仔

calling

刀演在線

live

仲使問？模係享用麥精啦

梗

絲打講野咁冇形象得唔得

開波

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派

2. 野餐 定 遊船河 @走資派

3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派

4. 煮飯 定 洗碗 @走資派

5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派

6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派

7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派

8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派

9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派

10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派

11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去

12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一

13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派

14. 星空定日落 @快樂休止符

15. 男朋友好靚仔但好矮 定 唔靚仔但好高 @夏洛特啊

16. 熱飲定凍飲 @北海道神宮

17. 電單車定私家車 @北海道神宮

18. 做重慶森林入面嘅王菲角色定西遊記仙履奇緣嘅紫霞仙子 @Outgram
19. 煎蛋定炒蛋 @Yeesa張麗紗

20. 放假朝早有人鑽牆裝修嘈醒你乞人憎啲 定 夜晚訓覺比蚊咬痕醒加係耳邊嘈醒你乞人憎啲 @Yeesa張麗紗

21. 踩到Lego 定 腳指尾踢到枱腳 @donki壽司仔

22. 愛情題: 主動出擊 定 等俾人追 @donki壽司仔

23. 靜態活動 定 做運動 @donki壽司仔

24. 成世只可以飲一樣 會揀麥精 定 水 @donki壽司仔

25. 日劇定韓劇 @吳海昕世界第一

26. 刀吻駿C 定 木村拓哉 @吳海昕鐘意我

鬼叫呀

27. Pizza有菠蘿 / 炒飯有三色豆 @煙花塞牆

第八集已被毀

樹枝

好柒呀

求煒林安慰

柒絲/柒巴RAP 辰叔嬲咗你

耳鳴呀

點解Fifa咁好睇

未睇過咁刺激既FIFA

好多野做冇睇刀演live
忙裏偷閑一㩒入去比衰妹嗌到差啲聾

overcook版fifa

Sofiee錯制都可以打得咁好既...

好正

笑撚死 施丹轉身og

笑到喊

夜啲cap出嚟

後腳og

交叉交叉交叉

oh my god!

正方正方正方

余失聰

少少高質

聽唔到嘉嘉

28. 新垣結衣 定 石原里美 @吳海昕男朋友

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派

2. 野餐 定 遊船河 @走資派

3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派

4. 煮飯 定 洗碗 @走資派

5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派

6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派

7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派

8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派

9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派

10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派

11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去

12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一

13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派

14. 星空定日落 @快樂休止符

15. 男朋友好靚仔但好矮 定 唔靚仔但好高 @夏洛特啊

16. 熱飲定凍飲 @北海道神宮

17. 電單車定私家車 @北海道神宮

18. 做重慶森林入面嘅王菲角色定西遊記仙履奇緣嘅紫霞仙子 @Outgram
19. 煎蛋定炒蛋 @Yeesa張麗紗

20. 放假朝早有人鑽牆裝修嘈醒你乞人憎啲 定 夜晚訓覺比蚊咬痕醒加係耳邊嘈醒你乞人憎啲 @Yeesa張麗紗

21. 踩到Lego 定 腳指尾踢到枱腳 @donki壽司仔

22. 愛情題: 主動出擊 定 等俾人追 @donki壽司仔

23. 靜態活動 定 做運動 @donki壽司仔

24. 成世只可以飲一樣 會揀麥精 定 水 @donki壽司仔

25. 日劇定韓劇 @吳海昕世界第一

26. 刀吻駿C 定 木村拓哉 @吳海昕鐘意我

27. Pizza有菠蘿 / 炒飯有三色豆 @煙花塞牆

28. 新垣結衣 定 石原里美 @吳海昕男朋友

原來今日公子會嘉賓係kiki

係呀

隻耳好攰

辛苦晒五位

今晚好正

多謝你哋

令大家輕鬆返一晚

繼續努力

多謝哂刀演刀嫂 sofiee mans sogun

見字飲水 強身健體

多謝曬五位

今晚第一次睇曬全程直播，好開心
多謝比到我地一個空間暫時脫離過去幾日嘅煎熬，放鬆一下

真係未睇過咁好睇嘅Fifa

真係笑到肚痛

仲要花式入笑死

見字坐直!

見字飲水
俾啲掙扎
醉愛煒林

sogun 都repost CHOK人

一齊渡過咗一個開心嘅晚上

229 have Love

睇汕昕打機真心好正，雖然好嘈

耳膜

控住個波就大嗌

Arrrrrrr errrrrr aaaaaaaaaaaaa waaaaaaaaa

ok ok ok

my god!!
呀～

珍惜開台的日子

Sogun 喺球場上係長期迷失方位

海昕轉身

耳膜rap

成晚keep住耳鳴

呢下真係靚到
再踢多次都擺唔到咁靚嘅烏龍

牙昕好有玩fifa嘅天份

汕昕今晚變咗大師姐

Sofiee Sogun開頭錯掣都玩到

見字飲水
瞓前偷偷吹奏位能 本身想攞嚟留名
好型好charm
祝你在亂流下平安 明晚準時點名 229黨缺一不可！

不斷留喺自己龍同球迷打招呼都唔知做乜

吹奏位能

型到癲

願位能每日安好。瞓唔著可以開live一齊聽下歌

果個唔係汕昕咩

Goodnight sleep tight

無啦啦郁右菇chok skill move

屌係喎
成日見到s字頭就以為講緊sofiee

Sofun

Sogun而家先返到

sogun so cute

而家成日諗起 家聰呀~

失聰呀～

課多啲支持刀演

SHIT... 零睡意

如果位能開live聽下歌就好啦

雖然擔心係冇用
不過個心都係囉囉攣

搞不掂了，好眼訓
見字請飲水和早啲休息
聽朝新po見

早啲休息

希望聽朝去到po，覺得自己單機中

chok巴贏咁多，唔好囉囉攣啦

大家加油，唔準氣餒，唔準頹

等同大家繼續mean繼續bin

229黨，缺一不可

昕昕世一

真

的

很

喜

歡

請

好

保

護

她

1000